無出街四個月，終於享受自由既空氣

四個月？
12月頭開始？